屯門牛好波！！你地依家知屯門咩料啦！！

牛牛也瘋狂

【狂賀】發放Fake news策略非常成功,連登子女功不可沒!

下次打返薄格好啲

呢獲戰力排行榜起碼升返兩位啦掛

囧 唔記得左

唔夠馬鞍山勁喎

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

最尾幼牛

出咗屯市果幾東
咪又係何妖老巢

片呢屌你